有冇人試過用平凡媽媽嘅產品

呢排皮膚出現問題
手 腳 頸 背脊
都類似生癬 一逹達好痕
但又唔想去睇西醫用類固醇嘅藥膏
好似話類固醇反彈或者上癮仲麻煩
之後經身邊嘅人介紹平凡媽媽
打算試下之後去咗門市買咗番梘同藥膏

但用咗幾日唔太見有效
夜晚成日㾗醒
之後打去問
佢哋同事話其實有好多客人都係keep住用幾個月
基本上唔會咁快見效

但我覺得佢哋產品好似少貴
而且分量又唔係多
去門市啲員工都推介幾款產品
如果真係幾百蚊買返嚟
又唔知係咪真係有效

定係你發濕疹？

黑店來
上網search就知
之前夠膽賣生皀俾人
叫啲客放多一個月先用
俾啲客小到開花
而家唔知仲有冇賣生皀

呢個我都見過有人講
但好似照舊有好多人買

其實睇左醫生先了解下咩事先可以對證下藥
雖然類固醇唔係咩好野
但如果你唔係真係長期使用者
可以用下去舒緩下
之後再睇中醫慢慢調理

不如你睇下醫生先
有間黃店梘 幾好用 有專for皮膚有問題
唔知仲有冇貨